還看金鷹 警察醜聞接連爆，政府製造期望緩氣氛

還看金鷹
警察醜聞接連爆，政府製造期望緩氣氛
｜還看金鷹 (第2節) 20年5月13日

香港花生
193K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: